老實講 鍾意睇沙比波既人 肯定平時陰陰濕濕

左度右度士碌架
最後脾人反杯

ching有冇睇

死a09

咩來

士碌架

康樂棋?

= =
英式

睇開士力架